====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' empressement auprès des investisseurs extérieurs peut être payant , mais il peut aussi faire oublier que la croissance ou le déclin se jouent en général , pour l ' essentiel , dans les évolutions graduelles des activités déjà implantées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

